[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 971中文 釜烹之刑

push this

慢過你添...

清晰中文：
小心金鋼棒

個個都唔似內鬼，究竟邊個先係？

Push

御田真男人

死得好慘

推

respectable

御田

Zoro 會唔會係御田再世

仆街又係亂頁既

真男人

垃圾凱多

凱多同黑鬍子邊個賤D

暫時係凱多。。。

屌喊左

好撚老土
睇到起雞皮
屌你落油炸都頂到,又唔係能力者,靠意志就頂到

有武裝色架on9

有變黑咩,睇下睇下,邊撚到有變黑?

下下要畫出腸cls

下下FANS腦補

佢嗰setting 似係龍馬再世

全身武裝式頂到一陣？

佢沉左個位先武裝你都睇唔到啦

冇想像中咁好睇, 好格硬黎...
跳舞個度又係預左好犧牲自己忍辱負重咁
但整體尾田唔係好造到個氣氛...

不如你走先..

開霸氣可以頂到一陣㗎

主要都係老撚土劇情
又係人民被脅持, 之後要忍辱負重

寧願係御田重創凱多
之後大蛇尾刀捕獲御田

尾田公式
御田幫你谷住谷住
LUFFY幫你射出黎

其實我覺得傳次郎先係內鬼

型撚到

黑鬍子係奸姐 都唔會玩鳩人

已經覺得好罐頭
一啲都唔覺得好睇

黑鬍子起碼有腦
做每樣野都有plan過

今話真係一般
死都要小忍工具人嚟畫出腸
點解唔諗下其他方法

黑鬍子係奸
但應該唔係冇誠信嘅人
話一就一 話二就二

勇氣果實

凱多真係好撚賤

黑炭真係映射得幾明顯下
根本只係想毀滅呢個國家同所有人

武裝色硬化先變黑 武裝色唔駛變黑

唔硬化點防禦

為左鋪個情緒比你地姐 唔係遲下睇路飛打凱多會悶
反正你地都唔會棄睇ga la

算唔完全罐頭架啦
今次冇公主要救

林鄭條仆街冚家剷

所有野都講到白曬 比小朋友睇

轉救王子
咪一撚樣

應該綁左海樓石

其實前2話直接畫出來仲好啦
而家俾我既感覺係
屌
明明又唔係完全唔夠打
果時直接開拖/等莫利亞一齊開拖或者都會贏啦
而家就咁浪費左5年

莫利亞係邊？

講左啦

又要屌又要睇

又要屌又要睇 真係辛苦

無衝突，御田都可以係龍馬再世

都係果句啦 夠打但係會死好多人

睇 》屌 又要屌又要睇
唔睇》冇睇都走黎屌 9屌
=點都唔屌得

真係慘 咁撚辛苦咁撚垃圾都睇到900幾集

睇吓有幾垃圾麻

就好似你每日都要照鏡咁

死患嬲嬲豬 開始攻擊人

無 客觀描述下你每日既習慣姐

今話應該係高潮位黎，但點解好似去唔琴果個位係咪翻譯問題

識你老鼠咩 又知我習慣呀？
我就知你d死忠日日對住d咩娜美打飛機

haha 咁快就嬲啦？

痴撚線 批評下就走黎咬人
咁玻璃心 小學雞到

睇你id就知有幾毒 緒葉

haha 你真係好弱智
串下你條柒頭就話咬你
你返工俾老細鬧咪等於強姦你？
玻璃心既係邊個顯然而見啦

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

haha 睇黎你真係好嬲 見到你呢d 弱智愈嬲我就愈過癮
又要睇又要屌仲要咁玻璃心既奇行種真係少見

係動物台話人毒 似乎你都五十步笑百步wor

好嬲咁喎 心愛的onepiece被批評嬲嬲豬
串？邊到串呀 睇下睇下似狗咬人炸

haha 由頭到尾都無point 只係係到鳩up
同你一開始既評論一樣咁無質素

行過炸 死毒撚

行過無睇過既又識d 角色叫娜美
毒又唔敢認

似你無point多d喎
咩叫又要睇又要屌 唔睇點屌 傻仔

行過都知 娜美邊個啦 以為好似你咁毒先知咩

Block 柒你個傻仔 垃圾88

都係果句啦
睇完一集覺得唔好睇咪唔睇囉
反正你都係睇盜板 錢都無俾又要嫌三嫌四
呢套垃圾都去到900幾話
你都仲繼續屌 咁就係專登一路揀d 垃圾黎睇

我諗呢個世界上既人類唔會鐘意睇垃圾
就好似人唔會食屎一樣

sorry 唔記得狗係會食屎

行過就知娜美係邊個都講得出
睇黎你真係諗唔到點駁
走頭末路啦

haha 敗走了柒頭

講到明轉世系統就會膠
然後路飛係海賊王轉世，乜乜又係乜乜轉世

命運自己創我覺得最好
由人地一早寫好就冇意思

呀蛇呃OT呀？

外行員又中，認真

真主角真係好撚正

下，咁廢？咁快就縮？

入親黎睇cm 都有罵戰

唔講得?
一定要讚?

我覺得Zoro係頂傳次郎

佢老婆做乜咁淡定

唔係 覺得辛苦je

白痴仔

話說塊橋板係點出現 好似無中生有 仲以為多拉A夢百寶袋

9人眾本身企個位置咪就係橋板
御田一野揪出黎托住之嘛

好想凱多快D收皮,真係死左個隻
我以家寧願黑鬍子搶左凱多粒果實好過

點解成日有乞衣扮食家，明明自己都無俾錢就要求多多，香港文化沙漠流浪漢批評日本文藝作品

有無聽過咩係太監聽房，太監只能夠偷窺主子魚水之歡，批評下安慰弱小既心靈

good morning sir

邊個講唔硬化無防禦，流櫻頂級攻都唔洗硬化啦

有錢剩

就係尾田d 編排累事
如果佢早兩話寫御田唔夠打 (屏障) ，跟住直接寫佢見到班人質→同凱多交易→跳舞→5年經過→反抗
起碼我地讀者都可以感受到5年前御田係幾咁絕望，先至要被迫做咁既決定

但而家俾我既感覺係→唔知使乜9 (喂屌你明明唔係唔夠打但走去跳舞) →feel到個回憶篇爛尾→你先走來講佢俾人威脅→我都係覺得你5年前其實夠打係你on9走去跳舞

同多康一樣，你無啦啦整一話出來話整死佢，我地讀者係完全唔知發生咩事架，唔會感動架，即使之後有回憶返出來佢幾咁偉大，但係我再返睇返佢處刑都係唔會感動到

討論既質素比d肉體成熟如猩猩但心智如小學生既人拉低，只係識得一味攻擊人既自尊，依種方式對中國既蟻民都有用，不過對成熟既人就有難度

中國人最適合都係自成一角作山寨主，無謂出黎顯世

既然唔好睇咪走，點解要keep住睇去不停食屎，如果真係覺得咁唔好睇唔使上黎不停屌搏人認同你，內心會唔會有小小脆弱

想睇凱多條仆街絕望既樣

希望成本咁睇時會覺得好d

我覺得可以批評呢話寫得差
但如果每話都入黎屌op 垃圾
轉個頭話話都繼續追果d 人
就好似叫完霸王雞仲要嫌隻雞服務唔好一樣

Impel Down 嗰陣唔係講過啲人要浸落100度嘅水入面，個陣話ace 沙鱷魚 甚平落去嗰陣連眉毛都冇郁，咁禦田落油鑊又有咩好嘈

油既沸點係230度

睇one piece係為開心，放鬆，享受佢嘅世界觀，人物魅力，點解要同啲on9黑粉嘈，嘈完佢又唔會入坑，仲搞到自己心情差

嗰啲人直接block左去咪算囉

講真呢啲漫畫設定入面個個都唔係常人啦
索隆石巨人斬得開 斬比卡淨係表面傷
卡普攞山做沙包 打落青椒都係打凹個頭
滾油炸得死人已經叫好好

有冇諗過係講緊雜種

睇阿後game 佢有分析過 幾詳盡

水嘅specific heat capacity係4200
油係2000
佢地energy 係差唔多
100度嘅水同200度嘅油對人嘅傷害係差唔多

不過油遇到水會爆開，而人體最多就係水，所以係酷刑嘅角度上，用油會精彩啲，所以先用油，而唔用水（9估）

即係咁
我又唔係集集屌
睇完發表下意見又唔得？
點解唔可以接受下批評呢

同意，呢幕忍辱負重捨身取義得有點夾硬嚟
反而之前索隆向熊求情用自己條命救路飛就合理又感動好多

路飛經手點會死呀
唯有等大媽或者黑鬍子尾刀

大媽同凱多有硬化？？？

下，唔係油溫度低D咩，
人地表演話插滾油係頂到的。

更加唔合理，明明知係革命軍龍個仔。
點解要難為佢，要幫佢都黎唔切啦。
將D傷彈落個疆屍雜魚都好過俾卓洛

御田真男人
好耐無睇OP會覺得感動

你知唔知溫差越高 傳熱越快 同一時間油傳去人度嘅能量多過水傳去人度好多 受到傷害都多好多 讀書唔好剩係識計數

海樓石嘅弱化能力淨係對能力者有效
御田又唔係能力者
關霸氣咩事

可以咁誇張 去到龍珠世界咩level?

真 油炸唔死其實冇乜野 以前卓洛都斬自己對腳斬左一半 而家都仲咁健康

之前果幾話咁好睇 今集真係有d勉強 完全冇覺得咩感動咩熱血剩

麗貝卡個老豆仲好睇過佢

如果你唔係集集屌既
sorry 我屌錯左你

又唔使講到咁遠
唔計而家御田個回憶
牛鬼丸果一話都好感人
有時真係d劇情編排影響哂成個讀者觀感

以為係d乜野理由要忍住
屌

如果佢係畫出嚟 每次御田跳完舞 下一格就放人 畫兩三次 但唔講出嚟 啲平民就係度恥笑御田 個感覺會好好多

都係d讀者估到晒既套路

路飛團精英制 副手卓洛已有king實力 甚至更強
山治有科技力量下 同queen有55開
反而而家主要係路飛未追到四皇

御田,信大蛇5年唔合理

現在又信凱多1小時會放人....

lm

尾田最後係唔係會畫死凱多同大蛇

尾田伏筆王係可以好吊引好精彩，弊處就係有d位根本唔需要伏筆，就好似忍辱負重呢個位，佢想人諗點解佢咁on9去跳舞，想留個伏筆吊住你引，但令到故事冇咁順

用常理去睇海賊王就乜都牽強啦，卡普冇果實用手掉炮彈又唔屌？ 常人點操練天賦點好都做唔到啦 唔該唔好再用常識去批評，要屌都係屌個故，唔係屌物理上合唔合理

嘈撚完人睇討論

作為死忠，公道講句，多康死嗰陣又真係無嘜感觸，係出現咗解釋smile 嗰集，知道財神鎮個真正原因先有d概嘆

而尾水作為伏筆王，用御田五年黎跳開心舞黎賣關子我buy ge, 真係無問題，引起大家討論，估下劇情發展都幾過癮，好似宜家估邊個係二五仔

只不過個答案好行貨囉，為咗d 保護百姓而同凱多大蛇交換條件，呢個答案相信大家都大概估到，既然係大家都估到既嘢好心就唔好賣關子，我都認為索性照直畫出黎好過，唔好為賣而賣關子

真，咁答案顯而易見嘅就冇必要做伏筆

習總老豆好似比人逼害？

似係會同白鬍一樣
身死而不屈

成日都有人係到嘈海賊王既物理現象 真係得啖笑

燶啦

今集我覺得係衰係畫面上嘅鋪排同對白表情上
之前睇文字版情報大家都睇到好慨憤
但實畫一出又好似柒柒地咁
全因鋪排有錯

你屌錯人啦屌你老母

屌得好

而家死到臨頭無辦法

嘩 屌！ 原來係歷史人物！

四皇個實力拋離四王副手太多 路飛要升到上四王實力唔係話呢幾年就做到嘅事 羅傑都要四十幾歲先去到高峰

到底係你地對op太有期望定係真係咁差
集集都搵到一堆野嚟屌
睇漫畫要計埋physics黐撚線

凱多真係垃撚圾

俾人昆一次又要再俾人昆多次

印度好似有人唔怕油炸，見過有人放手入滾油都冇事。
武裝色就一定冇用，但劇情合唔合理嘅野有乜所謂，主角全身識伸縮夠唔合理

其實草帽團不嬲都係打路飛同卓洛2個 CP9同空島篇好明顯

兩年前山治流架？

世上總有人中意聽故駁故
漫畫既野大把唔合理
針著到話比油炸都唔死
倒不如一早屌佢人類點可能跳咁高咁大力
反正劇情好睇，who fking care呢D小節位

推鳥籠 整蛋糕個d就話抵屌姐
有時見到集集都有人搵d無謂野黎屌
就好似為反而反咁

老老實實唔覺鳥籠真係咁抵屌
一直當佢係比喻咁睇

最惡入唔到 低錢過羅賓 空島又比人秒 打熊zoro 一個頂
我唔係唔鐘意佢 但係兩年前佢表現真係無得同zoro 比

同死神差唔多 快d完左去算喇
（睇到魚人島停左）

推鳥籠都過得去，但山治係蛋糕島既表現真係強差人意囉
咁前段講山治被迫屈服都算啦，當件事發生係自己度就唔同講法，能醫不自醫嘛，我都叫接受

不過當佢家姐，路飛幫佢放下心理枷鎖之後，起碼都有d 戰力表現，就算無，都俾我睇下佢計謀表現，好似司法島逃走嗰陣關上大門而產生漩渦去牽制海軍軍艦

除咗避粒豆，同路飛一齊擋大媽一拳叫做型一下之外就嘜表現都無

都算啦，咁路飛係鏡世界打贏年糕人之後明明俾咗個機會呀山治智救路飛，呀屌你老味，臨走都仲要俾d 兄弟笑柒一次先得

到最後睇下佢整個蛋糕ge 表現，只係可圈可點。除咗成功救國民，只係累到66, 黑幫，甚平要幫佢地逃走，生死未卜，起初參與婚禮嗰陣明明又話想救佢嗰一家人，但之後又自己走鬼咗先，又搞到甚平無得跟路飛走路，正仆街

等佢完咗先再評價都未遲ge

兩年前山治有好多關鍵作用(mr王子，打cp9)
無佢草帽團一早團滅
相反zoro比我既感覺只係一個好撚勁既打手
唔覺山治冇得同佢比

當然兩年後另計
無山治草帽團一早團滅

其實鳥籠算係過得去，係懶感動既位太多
呢一篇ge 互博弈好精彩，好有螳螂捕蟬，黃雀在後個感覺
以下呢篇《從藤虎角度看德島事件的始末》寫得幾好，可以用佢既角度去重睇呢篇故仔真係幾個癮

利申：殘體，有圖但長文

御田段劇情完全就係之前嗰啲故仔嘅加強版。
頭幾集索隆救細佬女，大家覺得佢型，因為佢的確冇得揀
宜家御田個故事模式差唔多，但變咗國難版，唔合理嘅地方多咗，既視感又重，
比人屌有幾出奇，仲有御田翻和之國之前其實冇咁多人屌
我覺得御田呢個角色問題就係冇腦+獨斷，加上唔符合讀者對呢個角色嘅期待

同埋我反而針著點解御田會驚油炸，武裝色熔岩都擋到。覺得油炸點解唔會死嗰啲我覺得係低估咗御田嘅實力

jump 唔係係比小朋友睇架咩

因為油炸 >>> 御田實力

無錯 雖然我好中意契仔
但係兩年前嘅山治完全唔比契仔差
智力同認路都好好多

應該係武裝色擋到果實出嚟嘅熔岩
天然熔岩就唔得

睇一套漫畫都要計埋天然唔天然
黐撚線

屏障果實同童趣果實，呢兩個算真係偷國家mvp

前幾集仲以為傳說的一小時係好激烈咁打一粒鐘
原來係比油煮一粒鐘

而家先岩岩開始
可能唔只煮呢

原來個髮型係為咗呢幕
個頭頂住塊板都可以唔走樣

我會同意上面有個巴打講
唔應該用懶係伏筆既手法寫
直接講佢係為平民會仲好
但唔會去到唔合理，只係鋪排手法問題

真係好ON9，直接打走凱多殺埋大蛇搞掂啦
未打輸就聽人講接受協議…

呢d 叫熱血感動

尾田呢d刻意扮感人既劇情 敘事手法真係垃圾到仆街
次次都係一鳩樣咁濟 只不過死法唔同
御田前面明明咁撚型 見人就打 幾撚霸氣 回憶條主線又好睇 最後又要寫到佢變智障黎感動世人轟轟烈烈一個頂十個救走型人質 被煮死好撚過啦

係唔好睇就一早棄啦 成班係到拎認同感 因為屌OP會有人認同佢地
睇漫畫係到講科學 真係ON99
不過最後都係會死死氣睇因為OP世界第一

YES
要寫死佢好多方法
例如佢可以出全力救人質
最後打贏晒D 奸角但死左好多平民
於是佢轟烈切腹謝罪
以慰在天之靈
將國家交俾桃之助
點知原來凱多同大蛇係扮死出黎襯御田重傷收尾刀
御田出左全力保護唔到所有人
仲要中左奸計
雖敗但不辱唯有將意志託付落去
希望後人可以 20 年後幫佢復仇

咁又係中計、又係為國為民、又係英勇慷慨就義
點解係要咁 ON9

你個劇情仲on9過依家100倍

頂油炸一個鐘起碼叫型

切腹係咩玩法😂

其實唔好睇未必會棄，追咗咁多年，每個禮拜嘥幾分鐘睇下咩料其實真係幾簡單，又唔係比錢買本書翻黎。之前死神血戰篇其實唔好睇，但依然大把人會去追，唔通死神又世界第一？
同埋都係嗰句，御田回憶前面好似冇咩人屌，大家應該仲幾期待御田有幾犀利，點知一回國又係用翻OP啲套路故事。
所以好難一早棄。

呢樣真
成班傻9

講緊至少 (佢覺得) 打撚死晒d 奸角
之後先向死者謝罪
奸角未除就自甘落鑊型在哪？

係佢眼中 殺哂奸角就係型
同超人打怪人一樣
小學雞思想

其實換位思考一下
你將平民當係手足
而你係禦田
當班狗捉左幾千，甚至幾萬個手足
班狗逼你同個大隻佬隻抽
你當勝算係55波
你贏就放人，輸就男殺女姦
但你裸跑一圈就放100人
咁你會同佢打定出去跑

你出去問手足，我估100個入面有40個會選擇同禦田一樣嘅選擇

禦田係有手下，老婆仔女之後先成熟左
唔似路飛咁9衝
明明ace都係佢面前死左都冇反思

而家望就望佢地10個係呢一個鐘內反抗啦

如果贏左就光復香港
而裸跑完你又信d 狗會信守承諾
咁你既判斷力都好低
成個師奶咁

御田描述到係一代豪傑
結果咁樣判斷
人物內在邏輯前後崩壞
完全係 op 本身既崩壞縮影

以前路飛會講「人本來就係會死」黎駁斥媺媺果種天真想冇人死就解決問題既諗法
型到
今時今日？
wtf

一路睇一路笑撚到我仆街
講到扮弱智跳舞有幾咁偉大
快撚啲全部落晒一獲熟啦

所以路飛有時都幾識諗！
之前去打沙佬，路飛都叫過薇薇唔好預冇人死，人本來就會死，打仗都預左有人死。御田呢五年真係天真過路飛。不過佢真係型，改變唔到呢個事實。

呢種氣慨唔係人人都明

咁冰火島嘅冰同火計唔計天然先？
其實邊有分天唔天然
能力者製造出黎嘅野本身就唔受海樓/水影響
eg青雉d冰 黃猿招勾玉同薩波嘅火拳掂到水都冇事

覺得關東煮好型好感動的話
係唔應該屌luffy打糯米佬主角鎖血
因為關東煮頂一個鐘都其實都只係另類鎖血

鎖血好好睇喎
好熱血喎
唔鍾意唔好睇囉
又要睇又要屌

佢想試下路飛既同伴有冇為左路飛去死既覺悟

呢個識諗嘅路飛已經唔再存在，兩年後嘅路飛只係一個鎖血嘅低能煩膠 死咗換黑胡做主角都唔想睇佢。

有幾個一定無

例如？我就覺得個個都有

唔係啦，膽小三人組
成日想走佬唔想死

我覺得得娜美無

娜美應該有

係關鍵時刻唔會怕死
烏索普沙國重傷都打地鼠
娜美司法島主動挑CP9幫山治報仇
Chopper食三粒藍波球

咁緊係
講就咁講
你睇司法島一字排開幾熱血就知

羅賓都可以用佢能力偷野啦

仲有娜美明知唔夠克力架打都幫路飛頂一頂

但係d人唔會話路飛重視同伴呀之類
淨係話佢on9狗衝

屌老尾 漫畫睇你就睇啦
本身又唔係真實系
都要周圍搵BUG

炸到金黃鬆脆既金玉

佢地必要時都有覺悟既。

其實而家路飛現在既時間
係咪得返傳次郎唔知係邊個
講緊既係官方認證
唔係大家估既狂死郎

大佬...你間唔中開武裝式頂幾下熔岩攻擊
同你長期俾熔岩燒住係兩回事黎wor

佢地開打武裝式都唔係長開啦...
E+要御田長開武裝式成粒鐘頂住咁撚高溫...
頂到一陣,, 但太耐死都好正常

非真實系都有非真實系嘅邏輯，jojo有替身規則，海賊王有果實同霸氣。非真實系唔係有bug嘅藉口。赤犬艾斯上下克制，艾尼路打唔贏路飛，尾田自己用科學邏輯黎寫戰鬥，咁冇理由唔比人哋屌佢畫啲戰鬥唔合乎自己作品入面嘅邏輯
因為真實系戰鬥都好難冇bug。一套非真實系漫畫已經比個作者自己諗戰鬥系統，咁樣繼續有bug好合理，但預咗比人搵出黎。
不過講開又講我幾想知道御田有冇霸王色。